利物浦出局罪人係費明奴

係人都知神龍Oblak唔識救12m
詳情睇佢2016 年歐聯決賽
5球12m 都無反應 唔撲

入到加時諗住 利物浦贏硬
反正 馬體會都唔識攻

點知費明奴就搞串個party
入左球
搞到馬體會出少少力攻

靜靜地等加時咪好....

駁唔到逼鳩下體攻
抵死

高普都頂佢唔順 換走左佢

真 hea到12碼已經贏左9成